{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129158208/ulsan-ilsan-hotel-mvg-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698590084183&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007938&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230784827&selectedRatePlan=278423160&expediaPropertyId=66504944&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 호텔 MVG"
    },
    "text": "蔚山一山ホテルMVG (울산 일산 호텔 MVG)\n蔚山一山ホテルMVGはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供し、利用客に便宜を提供しています。 このホテルでの宿泊は蔚山で卓越した選択肢として挙げられます。ホテルサイズ : 49室の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGは何を提供していますか？",
            "answer": "WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGの客室数は何室ですか？",
            "answer": "49室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後1時です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGでの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、あらかじめご確認ください。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ホテルMVGでは喫煙できますか？",
            "answer": "指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 545
    }
}